由聽晚開始 所有人每晚都去商圽場 和你Shop!!

黑警一入, 商場就會關, 所有店都冇生意! 睇下啲大商家點頂!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

警犬以為完啦

商場 + 漆彈呢個組合有無得諗

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支